拎警犬編號失敗

雖然都預左拎唔到，不過個理由都幾白撚痴

因為驚要罰犯事嘅警犬
所以唔畀編號你

推

我都係收到咁樣既回覆

恆之有效的機制

恆哂佢地老母